一手 東涌綫停駛 南昌有狗 手足小心

頭先係東薈城走，坐到南昌比人趕落車

南昌站外有狗車，落相機影黑衫嘅人！小心
[img]